許智峯私人檢控西灣河開槍警 三條控罪獲法庭受理

三條控罪受理
有兩條控罪不獲接納 其中一條係意圖謀殺

又係許智勇
其他議員幫下手啦
咁多單case同時handle好辛苦架

的士司機
8月17 上庭

推啊

大波驊：終止聆訊

香港仲有最後防線！！

牙峯

其實民主黨係咪死淨牙勇一個？ 乜撚野都佢一個做晒

究竟告開槍果下，定係指向心口果下？指向心口果下應該易入，本身冇武器都拎槍指心口

李柱銘跪緊要廿三條唔要國安法

我頭先完全聽唔切邊三條控罪受理

推

個殺人犯關家姐幾時死

一定要去，係法庭出面屌柒個司機

中共 幫 忠誠反對派 助選

好消息!

牙峯全能到仆街

刑事檢控唔駛停職，仲揸槍? 會唔會走執殺證人

冇聽錯應該係東區裁判法院

鄺

希望智勇盡早離開民主黨

死黑警

8.17 1430 東區法院

國安法定23條 佢都係走唔甩啦 佢係咪食矇左

智勇

8.17 1430 東區裁判法院 第一庭

omdb!

ooooo

thanks！
的士司機第一堂 8月17 14:30
東區裁判法院

公文袋做乜架

意圖謀殺點解不被接納

姐係證明班老販狗真係垃撚圾黎

刑事要私人檢控
政府真係食撚屎

公文袋完全不講私人檢控好詭異。

唔知關家榮心情如何

私人檢控呢家嘢，公民袋班撚樣大律師去撚晒邊

冇講 等新聞稿睇下有冇多啲資料

仲有單告狗用支製tg又係佢

公文袋班律師都唔出手

槍對住心口射都唔係想殺人?

push

許智勇好忙

大家唔好唔記得 私人檢控律政司係絕對有權介入終止檢控 睇佢個樣都應該會

今日蘋果日報講，許智峯問律師私人檢控可唔可行，好多都話好難

私人檢控告得入使唔使坐？

打輸左 以後仲點呃人法治未死

虫泰表示：選我熱狗入去屌打世界，但你唔好理我點屌打，係你唔明

果然年輕一代係唔同

呢個真 而家律政司絕對做得出

許勇

早就應該攞出嚟祭旗

成隊b 隊 得 許智峯 同 鄺神 似番個人

支持

不分化不割嘛

由遊說美國俾支那入WTO去到宜家做咁多嘢 共產黨俾個官佢做都嚟唔切啦

牙勇

傳統泛民我只服許勇
雖然佢都唔知仲算唔算泛民

佢係插手先至好
咁嘅話矛頭就直指律政司

告得入唔使坐？

私人檢控唔關律政屍事

Great

唉 如果係有用 佢唔告條狗嗰女藏毒都應該要出事
根本無後果佢哋依家做嘢

可以插手
成單case唔俾繼續都得

律政署可以向法庭申請終止聆訊㗎

一日仲係白鴿一日都係
係我就退出

@peter攞料 想問啲熱狗有咩做過

私人檢控只限裁判法院架咋

法治有險可守

If anyone is interested in the powers of DOJ/ SJ to intervene in private prosecutions

其實律政有權申請終止聆訊係咩玩法 已經唔算3權分立

而家回頭睇返23條可能衰撚過黨安法
前者都叫特區事務 外國要插手既道德位置無咁高 說服力低d
多得支那用後者明目張膽破壞基本法 英美制裁理由強烈得多
李柱銘支持前者係咪忽忽地？

仲有葵涌升左職果個交通黑警

三條控罪 有一條最高刑罰係終身監禁

邊三條罪

邊條？

幾肯定一定會
只係時間既問題

控罪受理：
意圖造成身體嚴重傷害而射擊 最高刑罰：終身監禁
岡顧他人安全情況下發射彈藥 最高刑罰：監禁7年
處理槍械而其方式是相當可能傷害或危害他人的安全 最高刑罰：監禁7年

不獲接納：
意圖謀殺
發射彈藥而方式是相當可能傷害或危害他人的安全

Pin

遲早既事 港共有咩做唔出

高院有案例可以JR唔起訴
不過omdb

受理

意圖造成身體嚴重傷害而射擊(最高終身)

罔顧他人的安全情況下發射彈藥(最高七年)

處理槍械方式是相當可能傷害或危害他人的安全
(最高七年）

不受理

意圖謀殺(最高終身)

發射彈藥如其方式是相當可能傷害或危害他人的安全(最高七年）

不如講區院審定高院審
區院審又可以over多一次DB

受理：
1. 意圖造成身體嚴重傷害而射擊 - 最高刑罰終身監禁
2. 罔顧他人安全情況下發射彈藥 - 最高刑罰監禁7年
3. 處理槍械而其方式是相當可能傷害或危害他人安全 - 最高刑罰監禁7年

不受理：
1. 意圖謀殺
2. 發射彈藥而其方式是相當可能傷害或危害他人安全

pin this thanks

難就唔做咩，大狀黨

林卓廷都算係咁

其實泛民生性D啦
次次得許智峯

咪就係

公文袋：咁麻煩要上身 又要錢 又要時間 不了

如果法官接納關A狗開槍唔係合法武力咁「意圖造成身體嚴重傷害而射擊」呢條就必定入硬

香港人真的是中國人

佢真係好勇呀

做律師果班撚屌唔知死撚晒去邊, 屌佢老母臭西

你仔細d諗
主控官其實都係大律師
有片有證人已經可以入
專家證人係人都申請得
除非你講話彈道報告e類鑒證類證據
有幾可要用到

Push

法官接納

大波華肯定會申請終止

自殺輸一半

老老實實，律政司心知肚明如果終止聆訊個影響，隨時因為咁樣而入硬制裁名單，呢單案唔值得律政司咁做，個人認為隻狗多數變成 Condom

原理等於當年由裁判法院去到終審庭都唔接納朱閪瑋用碌狗棍打人係「手臂延伸」嘅辯解咁 用返果個標則其實A狗都唔易甩到身

插唔插手都入硬
你話呢

隔離嗰個好似係楊浩然律師，寶翠區區議員

私人檢控都可以上高院

香港法治
留名睇又冇事

係佢地兩個頭先記者會嗰陣話趕著去開區議會

繼續認證許智勇係和勇合一既立法會泛民應有標準
做唔到呢個水平唔好旨意同人乞票啦

抗爭都難喎
over my dead body 連做都唔做

其他泛民學下野啦

私人檢控係咪要好多錢?

因為唔係inchoate crime

好似係

佢而家就算咩都唔做都會入硬

好大機會全家被自殺, 被欺淩

補充: 講緊walking dead 遊戲內容中遊戲角色情節, 與現實無關

姐係咩？

不完整罪 (Inchoate offense)

乜兩條友都可以叫一代咩

Very good! 期待公義的來臨

martin都做緊野

幫對家做緊

「意圖謀殺」不獲接納，我理解到，但「發射彈藥而方式是相當可能傷害或危害他人的安全」同「處理槍械」有乜鳩分別？佢明明係發射左彈藥，而唔係單純管有、操作槍械

集結手足問候隻的士狗

另外，如果證實被告行事時是有意圖造成 GBH，而受害人卻因此而死，即使被告抗辯指自己沒有意圖殺死對方 (no intent to kill)，法律上仍足夠構成謀殺，依例是必須判以終身監禁；反過來說，如果證明被告有殺人的意圖，而受害人命不該絕，控方仍可以控以「企圖謀殺 (attempted murder)」，刑罰則根據案情及被告背景等酌情調整，最高仍為終身監禁。

看官或會問，反正「傷人十七」或者「企圖謀殺」的最高刑罰並無分別，法律上視「斬劉刀手」為「教訓」抑或「攞命」，大概無甚分別吧？事實不然。從上文可見，「傷人十七」的意圖僅為「重傷」，但「企圖謀殺」的意圖則為「取命」；在實際審訊中，控方往往會同時列舉兩罪作為「交替控罪 (alternative offence)」，提請法院衡量裁決應治以何罪，而一旦無合理疑點地確證，被告確有「取命」意圖，並判以「企圖謀殺」罪成，那麼量刑亦會比單純意圖「重傷」對方更加重。

我搞錯左, 應該同係咪complete無關,,,應該係犯罪意圖唔同

一個冇射
一個有射
同咬你暴動同時再咬非法集結差唔多

民事告得入最多賠錢唔駛坐，仲要無案底。而且通常同一條罪，民事告完，刑事通常唔會再告。

大狀黨呢
omdb 郭 陳3件垃圾

牙峯好波

犯罪唔洗拉
因為喺警察

留名 律政司話唔洗告 就終止
法官讚揚高尚情操 無視案例邏輯 佢話無罪就無罪
百幾萬 買個現實 宣揚港共法治 抵到爛

立法會議員許智峯早前向法院提出私人刑事檢控喎

大家成日叫佢許智勇，搞到我差啲以為佢真係叫許智勇

上個禮拜見佢個生日蛋糕個牌都係寫許智勇

咁唔係意圖謀殺係咩？

狗囡藏毒事前公眾曝光率太低，係個官出到聲講話好大機會入罪doj都撤控先浮面
但單案詳情渣晒響狗度，又唔係幫手足打官司
私人檢控動力太低

「正路」依啲情況應該icac一早介入左去調查
不過香港廉記。。

搵光頭佬去介票無咗個區會議席, 永不原諒

係佢搵架咩

許生真係人才嚟 , 初初睇佢外表以為係好驚青既人 , 點知運動到而家佢係最勇猛

兄弟爬山, 試左先

謀殺係指要有計劃地去殺人(好似係
意圖謀殺係指計劃地去殺人但失敗左(好似係

希望起到先例， 嗰啲屋企俾狗打爆玻璃呀 煙到屋企人/寵物嘅全部都會去告

全世界睇實港共人民法院點保護鏡頭前殺人滅口既大灣區優秀公安同志

入咗司法程序 有咩唔建議做

峯峯同時開好多條戰線...
佢啲黨友做緊乜鳩..

兩舊都係屎，差再邊舊難食啲

多謝許生！其他議員去咗邊？特別係識法律大狀黨！

收皮啦
冇代價，照當選，點解要做
公民黨嘅律師專業背景，都唔檢控

集氣判佢終身

告鳩到佢坐終身

當大家仲係度內鬥嘅時候，麻煩你睇下流亡台灣嘅手足點講

其實許智峯係咪別名嚟
真名真係許智勇

就算理據充份同個官係中立
佢都未必夠膽判隻狗有罪

林卓廷咪攪緊721囉

係, 佢推光頭佬劉青出來選, 仲唔肯協調初選, 所以沙田唯一輸俾建制就係佢攪出來; 而家條廣東話都未講得正既光頭佬都失咗踪

鄺俊宇同許智勇都係最前線

就係要佢做

咁開心做咩啫，劇本嚟啫，你認為真係告得入咩 ！順下你哋意， 政府又可以大大聲講法治無死，又可做畀外國睇香港法治完全獨立公正，但到最後 咪又係 告唔入

同黎智英一樣收皮啦

817

你同我都會相信既

販民係咁上下你估天琦bb咩

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

處理槍械應該係針對指心口

值得尊敬的議員

如果要上高院一定係公訴
公訴一定係DOJ

加油加油加油
614公投未來 615 黑衣為記 白絲悼念

根據香港法例《裁判官條例》第14條，私人檢控是警方、律政司以外的刑事檢控機制。雖然該例容許任何人向裁判法院申請私人檢控，並獲裁判官接納後，便可向被告發出傳票，但實際上，即使在傳票發出後 ，律政司司長亦可隨時介入，並接手或終止該私人檢控 ，***例如認為該私人檢控是無勝訴機會、屬濫用權利、檢控毫無根據 、帶欺壓成分，或瑣屑無聊等，律政司均能要求撤銷，故真正提出起訴，其實並不容易。***

好波

「發射彈藥而方式是相當可能傷害或危害他人的安全」
要有「意圖謀殺」嘅原素先成立

由於個官認為「意圖謀殺」係冇合理理由支持, 所以同「意圖謀殺」一齊不獲接納

「處理槍械而其方式是相當可能傷害或危害他人的安全」
只係火器條例20章, 只需要證明係唔妥當使用就得
技術黎講簡單啲入過前者

doj 唔介入中止的話 我切柒

今次最嚴重係終身監禁 告得成班狗暴動都似

入硬架啦有乜所謂

肯定spin落帶欺壓成分
而家成日出黎扮慘話受欺壓

請問有險可守既楊大狀死撚左去邊?就算唔以私人身份做檢控都俾下法律意見啦

一條都唔要告得入

both 指心口
關鳩榮準備坐終身未?

唔通仲有公義

個陣覺得許智峯係左膠
估唔到做左咁多野
真心勁！

法律勇武

OVER MY DEAD BODY?

今次會唔會over my dead body

可以判終身應該點都要係高院

高院要律政司落order先得

佢嗰陣搶手機都唔算左膠喇掛

成功入罪機會係咪唔樂觀？

如果不坐終身，點服眾

武器係手臂延伸係真，但作為辯解理由就非常垃圾

Thank you 阿峯

峯峯

阿榮 你都有今日喇！

其實可唔可能眾籌告埋的士司機死同南亞跪頸死呢兩單，尤其前一單有死因庭裁定咗不合法被殺，雖然唔關反送中事，但關差佬事都要告。

dead body

屌那星又係區院無陪審

講就咁講, 我覺得律政司一定會玩野

係
其實點解佢唔做依d 野
呀勇街頭又做得多過佢
連佢地相信有險可守 依part 都做得多過佢

咁鐘意守險 係咪要守到2047

當日陳淑莊都有潑冷水。

法院受理，律正輸只可夾硬接手繼續告，但唔可以撒消唔告當冇事，好似係咁。

我都覺而家有咩做唔出
不過都多謝牙峯肯出嚟做私人檢控

難做就唔做，真係好垃圾，許勇隔離個楊浩然都係區議員加律師咋嘛，上次的士佬單野都係佢幫許勇手

前線又係許勇後勤又係許勇

即係終身但只可判三年？

我望落都覺得算後生😂冇睇幾多歲

師兄，上2星期有3公斤冰上到庭個官都話定罪機會大都撤消控罪

次次都見到楊浩然
究竟白鴿黨其他人去咗邊？ （除咗鄺神）

佢出面啫, 可能背後有幫手呢

#219巴打quote咗
根據香港法例《裁判官條例》第14條，私人檢控是警方、律政司以外的刑事檢控機制。雖然該例容許任何人向裁判法院申請私人檢控，並獲裁判官接納後，便可向被告發出傳票，但實際上，即使在傳票發出後 ，律政司司長亦可隨時介入，並接手或終止該私人檢控 ，***例如認為該私人檢控是無勝訴機會、屬濫用權利、檢控毫無根據 、帶欺壓成分，或瑣屑無聊等，律政司均能要求撤銷，故真正提出起訴，其實並不容易。

你老母臭閪關家榮唔好以為過咗咁耐啲人會冇咗件事,全香港人都記得你呀屌你老母關狗,入去坐撚埋下半世都叫便宜咗你啦冚家鏟

去咗over the dead body

許勇爆seed起上嚟 黑警都驚
楊浩然律師屈撚左機

睇怕over晒佢全家既dead body都唔會幫手

認同 武器係手臂延伸 同佢嘅傷害程度完全係兩回事嚟，係偷換概念。

話說佢啲女近況如何

區院還區院
裁判法院還裁判法院

公民袋去左邊？

叼你問omdb

9月大家識做

許智峯話有需要可以搵佢, 不過最好係家屬聯絡

的士司機單野搞左咁耐, 而家好似仲搞緊黑警林偉榮嗰個JR申請
應該到有結果先再有下一步行動

南亞個單就等緊第2次驗屍結果, 如果又係判不合法被殺,
通常都要睇下DOJ出唔出手先, 先再搞私人檢控
咁你預下年可能先會有機會籌旗+告人

依d 依家可以吸票
我就唔信Big cloud 唔攬住做

許智峯最錯就係入民主黨 （我的香港）

坐終身益撚左佢家爺仔乸，互助社肯撚定供佢全家生養死葬
最好坐撚到80歲周身病出返來，但錯過哂所有家庭生活+冚家怨佢一世

會好似狗女單藏毒，律正輸係都唔告，法庭都冇佢符。

夠撚膽咩，最多咪搞多次「屌你老母集會+police job matter」

今次關生大檸樂啦~~

接手->撤控->完

散仔會主席一定第一個仆出嚟屌

比人話共諜唔係無原因

佢地收好費架，律師係專業來，無一千萬都唔做得

靠大狀黨 死得啦
集會同記者會就企最頭最大聲
出事現場就影都無

正宗 精人出口

處理槍械果條罪好明顯係針對關家榮一開始無啦啦抆槍脅持白衫
呢條罪應該最易入

牙峯真係好掂 加油呀

咁即係最多判7年？

我意思係成個泛民得Heidi許智峯兩個做到野，兩個人可以稱為一代？heidi仲要唔知算唔算泛民😂

一定啦，成班泛民背後做野，俾佢攞哂光環，推佢做票王，係咪咁

係時候叫美帝睇實呢單新聞

睇吓關家榮幾時死

峯峯 又做實事